大家都踩人 一邊就要紅牌 一邊就唔小心

點夠你玩呀

一邊就話肉酸 另外果面就不停咁講唔小心
痴撚線最後剷到成個飛起左

死皇狗又人形蜈蚣

阿根廷再唔換 希古恩大把拿迪馬利亞 真係抵出局

咁踩得有feel啊嘛
滑板咁去再補多腳，幾撚有feel

唔小心完仲要雙腳鏟
中立球迷都覺佢場波講到好唔中立

老實講依家都睇唔出有咩體系
不如出哂啲星出嚟好過

希古恩就算柒數啦

連踩兩腳仲兜話冼腳 屌你成班偏幫到